新垣結衣（182）我知道了 是扔可回收垃圾的日子 很容易記

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係今日子
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 185
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

成功

留名

第一頁

lm

第一頁留名

GMO 2017 CM

今日子金色留名
トダイソンゴダンリフナム
Todayson Golden Leave Name

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態留名

動態留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣就是力量。

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 5.0.1

後日又有新圖了

新cm?

Code blue5人圖嗰本雜誌，有訪問+自拍

LM

睇錯後日又有新丁圖

Fan仔 不意外

Lm

oh fantasy~~

上緊堂留名

訓醒新po 留名

未完sem咩

未

新人留名

米羅巴有無telegram

又話星期三，啱啱又send message話已經到左

me 後日寄，麻煩大家tg me 想喺邊間順豐站拎

久違了

2

卷一冇咗37分
好彩卷二識做

研介

毒撚隨咗玩賓周都唔知玩乜好

放學留個名

香港uniqlo都有老婆BB

巴打個username

如果有人知cm首係咩歌就好

玩排球

結衣ちゃ 世界第一

結衣茶?

聽日中文
仆街啦

中學

以為真係叔

正到

巨乳排球？

好後悔我當時唔係買魚膠線

nylon好似要到了!

nylon 終於到，今天回家前我還不能死！

打左電話俾我今晚8-10送黎
今晚

我剩係收到email,有個missed call 唔知係咪

記得聽，唔聽唔送架

三叔最愛

原來頭先冇quote到

公司無同事睇日劇
個個都係韓狗

無聊玩左依個

係私人電話黎 一定要聽呀九仔

今晚可以拆禮物

過咗三個鐘都係唔想溫中文

Phone Lay So Law

已收

今晚就有

留明

有冇成隻game嘅gameplay
好想睇番

唔買手信俾人

新post留名
係街見到有人飲十六茶
btw TBS係611播逃恥全話
唔知wow左未
[black]點解我611唔係日本 [/black]

611慶祝活動進度緩慢

去台灣真係唔會有預買手信 阿婆鐵強?

特衰續期要幾耐

唔去台北?仲諗住推介你去國立故宮博物院 d紀念品好得意

手信都係呢d行野多

今日明報娛樂版有bb報導

鎖匙扣最實際

有幾大張圖先？

鎖匙扣係最實際

最實際

鳳莉酥都有排簡

科巴又食女

陣間結衣又掟蛋糕，不了

放工 nylon我黎喇

結衣唔識你
放心去食啦

都係post番星期六ig 個幾張相，手掌大細

收手信見到係鎖匙扣真係會喊出黎

有得食最開心，無人理你行唔行

我買咗鎖匙扣都會仲買嘢食,我係咪好好人

台中買洪瑞珍啦

我收過個象皮鎖匙包，用左十幾年仲用緊

華嫂送？

其實唔明有咩特別

CB3 紅白冴?

btw 冴 呢隻字係咪速成打唔到出來?

唔同版本d味唔一樣架

唔係

一個曾經好照顧既後輩，呢D野喺秦國好平之嘛？

送得鳳梨酥大家都明,咁認真㨂都係無用

留名！

唔係呀 我覺得幾好食

我想講既係 你俾人發現買香港版咪尷尬囉

而家搞緊結衣畫畫活動
有冇興趣參加

戈竹

免費有得你食仲咁多嗲同飲茶叫灌湯餃無異

邊有人咁得閒篤爆你吖,有得食就食啦

我話畫來畫去都畫得唔似唔知點參賽

係算好味嘅, 但我同樣價我會去早餐店食即煮嘅

唔似

食咗，點拎返香港呀，想集體中毒？

我都畫得唔似

電腦速成無呢隻字

上機個日買，handcarry

返黎即雪

是日fans影嘅，睇黎日日有人曝住

我愛新垣結衣，仲有唔夠12個鐘就要離開我老婆喇

希望快D見到結衣新造型

如果我住附近我得閒都去捕

唔會架 一星期內食就得 但你要去台北就唔好拎啦

一連好多日都有播結衣啲劇 無記錯的話之前講
611點樣慶祝? 各自出招?

你要離開你老婆跟蹤新垣結衣？

台北車站都有，不過唔同個間

40後

6點半就放咗工 走咗

我上年買左番黎食完都無事

咁多

點解佢仲未打黎

我想改返個名

改名改得你咁開心吖嗱

啲nylon 有男神啲味

同佢D底橫擺埋一齊

冇囉

今日子係咪有遊九州
有冇咩地方/食推介下

可唔可以順豐埋條底橫

部電腦壞壞地 幅畫未完成架

同埋充滿男人臭汗味既衫褲 嗚嘩

好癲啊

加條腳毛就得

可唔可以用條底橫包住本nylon 我驚撞到d角位整摷本野就唔好啦

好變態

搵底橫笠住結衣個樣

哇！屌！

唔好怪我爛口

好核特呀

好變態呀你哋

召喚執圖的巴打們 我照呢個進度 應該月中就執完重複圖
但有時同畫面 有對白同無對白 我留左 分多個有對白嘅圖嘅file?

仲有有啲圖一樣但色水差少少 我都留左 到時再決定

?

原來係可愛巴

咁快 但我琴日執個陣仲見好多重複

十幾日應該差唔多 依家仲有兩千張掛

睇完NYLON，無想像咁正 點解有啲圖好似偷圖嘅畫質咁

兩千張未執？

那年BB今日唔播CB2？

嘩!好感動啊!
原本話delay到9號先有
今日如期送到
又驚又喜

回番個問題，有對白同無對白我應該都有留，至於FOLDER就你鐘意。

我都覺得如果係高清圖就好 咩年代啊大佬

色水差唔多呢? 有啲白啲 有啲黃啲

呢個我唔乜留意

Same here

雖然應該又係要就番個復古風？

仲有好多圖係差少少 微表情咁 可能你會以為係一樣 但唔係

呢個我知呀，我都有留

米羅仔

佢係咪係到消失咗好耐?

準備開啦

禮拜三先開始播

結衣畫畫活動

自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係今日子
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 185
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

之前好似話過唔想追post？
依家慢左好追好多
pad我放置左十幾世

那年BB

蜉蝣
出嚟受審

你嚟做咩

Doctor Heli Engine Start

機會又黎喇

點解覆左呢個

我得閒就玩吓

淨係射送石關囉

原來本naylon都幾大本

冇人理你，橙

比我想像中細

原來有啲黃啲可能係台灣版堆圖 我DEL左添

黃D應該唔洗留啦

到時可能係四眼仔

好悶
聽晚直播電影好唔好?
好似好耐無播

筆仔又想播戀空？

慣咗

想睇再也不誘拐了!

白頭佬

就咁話

戀空自己睇

會唔會插播戀空

未睇過

我都係

我諗好多人都未
聽日一齊睇

無線套俑人妻子係咪第六集之後，每星期番一集？

又發功

我其實都學緊
但係進度極慢

希望趕得切

why not togerther teachme teachme senpai

搵日開住台搞啦
我其實都咩都未識

冇人開台?

捅人

我累了，放棄了

我都想跟米羅整之前講過個REMIX
但係要搵晒結衣啲_叫位出黎

你識整? 我揾比你? 比幾日我

我等炒算

我都有濕疹，一痕就茶anthisan(醫生比)
應該係比蚊咬用同似麻醉藥效果快

我都濕疹
都唔知點解會生
痕到仆街

我濕疹都係飲中藥搞搞個身體only

好悶，有冇咩好提議

但係唔想開劇

冇

點涯到今晚WWDC

屌，原來今晚WWDC
唔瞓了

我都睇緊

想問下
如果要密碼先可以離開個software
英文應該點講依個功能？

Require password to exit the software.

To exit the software, please input the password.
To exit the software, a password is needed.

need the password first can leave the software and i go to school by bus
利申:英文5

凶到呢

係之前自己懶開劇姐

Password is necessary to be enter when you want to close the software.

I leave the software by password
利申straight 5丁丁

係塞仔你話悶咩？

I go to school by bus
[black]Password is required to exit the software [/black]
利申英文U

> > > > >

晚安啦

唔係，係怪太遲睇

白石呢？白石腥些呢？

好想見到結衣真人

有四眼仔

湧

噪巴有冇教學

岩岩都睇緊CB2
白石同緋山兩個唱歌果到白石笑得好甜

今日子

各位晚安

有無得兩三個字？
password lock得唔得
我用exit restriction俾 professor 屌到傻

好靚呀

好鬼得意

Password is important

多謝
計埋草稿，一共有四張，張張都唔一樣樣，都唔知點解會咁

期待蜉蝣仔，米羅巴等等巴打的分享

Exit lock enabled?

你期待錯人 應該期待結衣bb/coco/塞等等巴打的分享

password exit system?

筆仔召喚

呢段字用係邊？

頂唔到
瞓先

password security system

leaving by password
exiting by password

I mean 係用緊個software嘅時候，定係有篇文promote緊嘅時候

大師

有冇睇WWDC嘅巴打

你又知我識剪片嘅

放置play

大家好

滿島光

我睇下先

唔怪得佢上個月嚟咗香港啦

而家有一日時間俾你解決問題

where can see

搞掂啦
邊洗一日

一個mv勝過整個旅發局，請佢哋宣傳香港仲好

筆仔

重要日子都冇人提

等我黎啦實栗

死圖呀芝麻子

唔係用word繁轉簡咋咩

我知道了 是扔可回收垃圾的日子 很容易記

結衣

我都唔知啦

你而家是咪冇問題用到?

真.晚安

麽依街 麽依街~

睇完CB第一季

Apple真係越做越hea

唔記得咗入寶庫個email 係部壞咗嘅電腦到

你好

獨佔

不了

hi

Hi

[black]獨佔[/black]

Independent Occupation

原來有app將video變live photo
㩒實lockscreen會見到結衣對住我笑

一個鐘無人

早晨

琴晚九點柒訓到而家 咁又浪費一晚

喔hiよ

早

早晨 倒數5日

重要的日子

細佬訓先
聽朝落London打ISIS

有結衣的morning
就係good morning!

新人留名
大家正皮左未

結衣真係好正呀屌

True
而家見到其他女仔就好似心跳回憶嘅歌詞

並沒法使我的心這樣跳～

生日留名
今日結衣話請假唔拍cb3住要陪足我一日
其實我只係來乞句祝福

生日快樂

駁唔到

Ezio巴生日快樂!祝你早日康復!

生日快樂
但唔好FF

生日大快樂

多謝咁多位痴線佬
結衣po 好有愛

唔連酒店機票？

喺香港搵極都搵唔到

生日快樂啊

Ezio巴

廿對鞋

屌你咩呢個鐘數放毒

Show Blocked User - 心醬

]Show Blocked User - 心醬

ezio巴生日快樂

心醬識食，つけ麺

掛咗結衣海報喺房，大大幅

嗰陣結衣幾歲

諗住箱喺架度

貼咗喺衣櫃 一起身就望住老婆bb

有冇識電腦既巴打可以幫我斷下症
成日一時用到一時用唔到 好影響我畫畫

召喚zard

17

識玩一定係天花板 每朝一開眼就見到

砌過部啦
俾zard諗條畫畫list

最緊要一步到位

611

第一次可以做晒份卷有時間
Btw 重有五日

從今天起你就是結衣老公

不愧係厄介 明我意思

Add oil
其實數學係最易拎分嘅科目

數學白痴 dont agger

今日中文，聽日就應該最輕鬆

以結衣老公的身份活下去

理性分析，最易拎分一定係數

生日快樂喇

野菜呢

中學既數係易既

我做得超慢，全部識做嘅都做唔切

做得多就會快

依家啲數都冇數字嘅

Don't agger
me 完全唔識

一大堆希臘字母

啊 頂唔順啊 好cute啊 好萌啊

成日開著部機之後 個moon冇畫面
但有時又有

係咪一燈？

frd

排左幾耐 幾點排

今日子大危機!

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係今日子
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 185
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

今日子黨不嬲都係小黨

記得你講過

聽日先畫到

渣ga

渣架
呢到見到結衣都死哂啦

咁大個人中學數都唔識，弱智？

大人講野小朋友唔好插嘴

小朋友返去重讀中學啦

5P科又撩事鬥非

冇人畫今日子，真心嬲。

全部deadline fighter 我都係

已經畫左幅Q版，宜家畫緊幅人像 only for今日子

依家即刻搵下畫咩場景

有無人有yui chan thug life紅白幅圖

你肯改下你個閪名未

做乜鳩係咁彈app

老婆生日前一曰會改翻

見到就眼火爆

Omg

又話貼係天花板

入面有幾張相真係好好笑
低清加個造型

你係咪笑我老婆新垣結衣

AMAZON

真係忍唔到

盡人亡

唔準笑啊

負皮

唔笑啦

扑咗，你唔講我都唔覺

垃圾amazon 我果本冇事

Amazon 唔鍾意me 又花又遲到

生日快樂
但我老婆係唔會陪你架

事實嚟

開埋分身正皮自己
召集各路人馬負皮今日子巴個comment

點解有d咁完美既人

Angel is born

我冇分身 懷疑有人撳錯正皮

我話壽盡人亡
個個都減壽命換見我老婆一面
重唔係壽盡人亡？

想撳負皮俾撚錯咗正皮

今日子[black]巴[/black]

有圖

你 今日子巴好喇，唔好 我今日子bb

好耐無上嚟，有無掛住我

你睇真啲

食蘋果

好掛住日本

睇真啲我句野

你睇真啲
[black]
暗地裡已經改咗喇我
[/black]

咁都負

結衣

好想去日本旅行

又負皮

灘喺床望住結衣bb海報真係好爽

單車大脾出現了
我隻手

一齊去

我都想去

6點走人 放工

Oh

Pish

Econ Phy 好搵過一課中文

幫推

終於放工，就頂唔順，搵結衣慰藉下

再負皮me就hold住啲Nylom過世

負評先

哇好彩係米羅男神幫我

不過咩係nylom

Nylon已袋，理_得你

原來今晚有野做

我做錯左D咩

不如你email問下

我諗我可以接力 但可能要十點半左右

負評左 d nylon 我無又無份

筆仔可唔可以些牙個改左既字幕？

就係唔係電腦前

咁那年仔呢

人渣的本願好冇睇

唔好呀

仲諗住同你趕進度添 611大計 咁忙架你

咩進度？

爛筆 仲諗住今晚有戲睇

噪仔播？

我唔是話接力咩
不過噪仔可以準時播既就噪仔黎啦

所有科都好溫過中文通識

咸濕樹

我是垃圾我是廢紙

今日子巴順豐話有機會卷埋/摺到

咁我播啦

富婆
不過我俾結衣撚緊

佢係全部放係一個大袋

我捲咗咁厚啪啪紙應該okay
amazon薄過我都冇野

好驚

TWITCH 唔BAN？

咦 唔係筆巴開咩

有d事，可能遲
btw唔好twitch播啊

會咩？未試過twitch播戲唔G

會，一定會
我諗住用afreeca

米仔，你有無發覺年曆入面啲NTT 比例好似有啲怪

轉頭先搞, 食埋個飯先

同埋你話黃咗係咪講月刊SPECIAL 個啲？

結衣好似係富婆黎

你地

富妹

婆

咁我返去都係自己睇code blue啦

塞仔

我愛新垣結衣

夠啦好嘛，留乜都有負皮

人地愛新垣結衣姐 咁都負評

我就唔讚成咁做嘅，如果唔係個負皮咪cheap哂

Bye

挽留

有部份係比例窄左?
唔記得嚕
遲啲再搞 依家應該無乜重複了

有十幾張都係咁，仲有你之前講個啲黃版雜誌

正皮咗 宜家0

BYE 有兩個正皮

DEL唔DEL你話事 我依幾日唔搞住

冇啦 係咪衰啊

我話事

豬豬豬路~

自從見到餓之省呢句 聽親make my day 都忍唔住笑

開咗台?

睇唔到

月刊special 同 戀愛部屋寫真 amazon 4000yen 咋，有興趣可以上去睇睇

mk結衣

你話結衣係男人

你睇清楚D先

新垣結衣叫「我老公」
咪即係我老公叫新垣結衣

你丁得多 眼花
我睇得好清楚

有冇人send過潮文比達仔

睇嚟呢位巴打有啲誤會
係結衣老婆叫我做老公

冇分別

結衣嘅老婆係邊個

有必要咁在意?

頭先搭巴士差啲俾師奶打尖 大大聲喝住佢 好爽

嘖佢？

嘖佢只會俾佢扮聽唔到繼續行 要大大聲嗌「排隊呀」嗌到全世界都聽到
不過我都係太斯文 無嗌佢八婆

已經唔重要喇 今巴都潛咗啦

笛笛該 唔好掛住望個櫃啦今巴

今日子巴會戰勝歸來

19分鐘無人留言
留名

獨占

白石醫生真係好靚女

新垣結衣 世界第一

後面行過條仔好似幾型

gay test

gay唔gay都會覺得佢型

塞仔黎

COCO部腦問題解決左未

晚安了

交左功課畀那年巴

結衣BB 晚安

各位巴打都晚安喇

等

遲來的留名

一日未cut 一日都仲有

重開左三十幾次之後突然又有畫面 畫住先

宜家backup緊d野

白石腥些呀 長髮白石

收哂台？

點解我bb可以正到咁

結衣 >>|比嘉>>>>>>>緋山

我想識結衣BB呀

好靜

做咩事個樣

結衣BB 世界第一

好多結衣

以裸考姿態出戰

早晨 倒數4日

自拍小神童

白石

嗚呀....

做乜咁貼啊 保持距離啊

我淨係見到白石同比嘉咋喎
山p係到咩？

另外兩個同結衣拍埋一齊真係差緊截

Gakki好正啊
淨係望到佢一個

睇得出結衣好開心笑到見牙唔見眼
可以同舊朋友重聚
又準備一齊慶祝生日

平心而論 比嘉都算keep得好好

見到結衣笑 幾眼訓都即刻精神晒

Gakki smile統治世界

比嘉自拍嗰張
結衣好可愛
遲尐高清圖可以cut出黎

岩岩ig fanpage 見到 結衣眼鏡look
頭髮好似已經長過LH2 真知子

呢本今日已經出咗？

幫我call白車

頂...唔順

山p

𠴱張唔係舊相黎?

仆街，特衰護照，要半年內有效先可以訂機票 ，1月8號過期 ，我7月14號去

幫今日子巴傳話：
[啱啱去fd屋企打機，佢嗰邊有順豐站我順手寄埋，預計今晚至聽朝到。]

真係唔上水

好早下喎

嘩好想要

得一張咋好似

賣屎眼都要買

非賣品，我唔會拎出黎

咩野35週年?

本檸檬雜誌

電腦又用唔到了

捐 賣身都要

快啲去整啦 仲趕到

你有時開到 可能接觸不良 有無重插過displaycard? 清潔下? 係咪開到機但無響聲+無畫面?
供電有無插好
btw我唔識 9up下

廢青生活

開完機有beep聲 但mon冇畫面
有時就有畫面, 但用用下會hang機 幾秒之後重新開機 重開之後又冇畫面

又咩事啊

被負皮後遺症

有無試下重新插過晒?
有beep一聲應該著到機

有啊

主演變做結衣就好了
皇牌飛行醫生白石腥些

我之前都試過咁 但我係壞左隻牛

可能displaycard 但我唔sure啊
唔插ram睇下會唔會狂beep 底版應該無事
牛唔知關唔關事 供電問題?

千祈唔好 戲份多，唔洗孭鑊係最好

btw緋山冇箭咀連埋 仲有咩用

愈黎愈青春

上面張相點先有

頂唔順啊 係親簽啊 好耐冇簽過

今次Setting係急救唔夠人手，藍紅最後點都會回歸嘅

唔喺日本應該都冇咩可能喇

日本真係好正既地方

應該係1001張黎 搵唔到架啦

這些機會

好似抽yes卡咁 今次得1001張 唉
藍瘦香茹

呢張即影即有真係

點參加

好絕望啊

有結衣啲手指紋 香味 啊

Molamola

想問下ios有咩apps睇動漫睇戲正？

點解個個都負評

夏日熱辣辣

肯定係今日子巴

CWB SOGX 11/F 間日本書店驚見老婆BB

幾多銀

HKD 79.4

同amazon都係差唔多

動畫: icomic

目測仲有幾多本？
利申未買

超過10本，同埋原來係$73.5

感激大大無私分享！

有無人會買新個本雜誌？

絲打？

獨

佔

新

垣

搵小妹?

[black]新垣結衣愛我[/black]

妹吓妹吓

九仔咁得閒發癲?

扮工

呢個po個個都係絲 好似係

孚扎!

痴線到連性別都變埋？

結衣BB

作畫中

作死中

畫畫啦咁

烈日當空鳩行緊

點解要咁做

陽光男孩

燃燒脂肪

又搵台妹

係喎我都唔記得左你去左旅行

有冇人覺得四重奏首主題曲幾好聽

我直頭唔知科仔去左旅行

死5p

係酒店有咩問題?

唔錯唔錯 畫多D結衣

放工

放五半咁好

恨唔到咁多

又扮工一天

大家收唔收到yui's room email

寫實風素描

我畫唔到

我都諗緊畫唔畫多幅

今日？
無喎

返到屋企一定要畫今日子
驚趕唔切交

諗住184先畫

太玩命了

結衣已經參透了整個人生

好似無

畫抽象畫風會唔會易D

個個都有得抽㗎 只係未收到email啫
不過抽中都去唔到啦

啊唔開心

咪就係抽中都無假去所以喊

未抽

7點放工喇

聽日要考英文

屌

加油! 小妹幫你打氣

放工表示好攰
我想見新垣結衣

me開po 決定守候今日子巴

第一季都未開

播完喇

1001

好耐冇見

趕唔切

上一上水

995

996

推 開咗